%% Last modified: <Poly_complex_24.tex modifié par  Guillaume CONNAN le jeudi 10 octobre 2024 à 13h 55min 54s>


\documentclass[svgnames]{trmbookBCPST}
\usepackage{etex}

\usepackage[greek, russian, francais]{babel}


\usepackage{preambuleTrmX}





\usepackage{subcaption}

\newcommand\scr\mathscr
\newcommand\bbr{ℝ}
\newcommand\bbn{ℕ}
\newcommand\bbc{ℂ}
\newcommand\bbz{ℤ}
\newcommand{\bbp}{ℙ}


\hypersetup{
  pdftitle={Poly - Mathématiques - Externat - Bcpst-1}, % itle
}
%\usepackage[xcas]{pro-mat}


\setcounter{tocdepth}{2}

\newcommand\cacheb{\textcolor{white}}
\newcommand\cacheg{\textcolor{gray}}

\graphicspath{{/home/moi/PREPA/EDEN/bcpst1/docs/2024_25/COURS/IMG/}{home/moi/PREPA/EDEN/bcpst1/docs/2024_25/LATEX/FIGURES/}{./IMG/}{./FIGURES/}{/home/moi/PREPA/EDEN/bcpst1/docs/2021_22/LATEX/FIGURES/}{/home/moi/PREPA/ECS1/2020_21_ECS/Poly/FIGURES/}{./fonctions/}{/home/moi/Photos/Maths/}{/home/moi/PROG0/PYTHON/Matrix/}{/home/moi/LYCEE/LYCEE/FIGURES/}{/home/moi/VISA_V/}{/home/moi/IUT/Figures/}{/home/moi/VISA_III/figures_visa/}{/home/moi/Lycee/TDmaple/2006_7/}{/home/moi/Figures/Arbres_Graphes/}{/home/moi/Figures/FigSTI/}{/home/moi/Figures/FigMaple/}{/home/moi/Photos/Tehessin/}{/home/moi/Figures/FigSTI/}{/home/moi/Figures/FigSeconde/}{/home/moi/Lycee/Informatique/XCAS/2008_9/}{/home/moi/Lycee/TDmaple/2008_9/}{/home/moi/IUT/Thierry/Conversions/}{/home/moi/Photos/informathix/}{/home/moi/Lycee/Informatique/PafAlgo/}{/home/moi/Figures/figuresAlice/}{/home/moi/Figures/FigSeconde/}{/home/moi/Biocam/robot/}{/home/moi/Biocam/CoursIni3d/}{/home/moi/Biocam/central/figures/}{/home/moi/Biocam/central/}{/home/moi/IUT/INFO2/Images/}{/home/moi/IUT/INFO2/2011_12/graphes/}{/home/moi/IUT/INFO1/CM1/}{/home/moi/Figures/figuresTS/}{/home/moi/Photos/Tehessin/}{/home/moi/Figures/FigSTI/}{/home/moi/Alice/figures3/}{/home/moi/Alice/figures3/newcourbes/}{/home/moi/Alice/figures/}{/home/moi/Figures/figuresAlice/}{/home/moi/Photos/Maths/}{/home/moi/Lycee/TS/}{/home/moi/Lycee/TS/2009_10/}{/home/moi/Figures/FigMaple/}{/home/moi/Figures/figuresTS/newcourbes/}{/home/moi/Figures/FigEspace/}{/home/moi/PROG/HASKELL/FLOAT/}{/home/moi/LYCEE/LIL/4e/2016_17/Images/}{/home/moi/LYCEE/LIL/2nde/2016_17/Images/}{/home/moi/LYCEE/LIL/2nde/2016_17/fonctions/}{/home/moi/LYCEE/LIL/1S/2016_17/Images/}{/home/moi/LYCEE/LIL/1S/2016_17/Images/}{/home/moi/LYCEE/LIL/1S/2016_17/suites/suites1es/}{/home/moi/LYCEE/LIL/1S/2016_17/trigo/}{/home/moi/Photos/Maths/CAPTURES_TI/Suites/}{/home/moi/LYCEE/FIGURES/}{/home/moi/LYCEE/LYCEE/LIL/2nde/2016_17/Images/}{/home/moi/LYCEE/LYCEE/TS/2018_19/}{/home/moi/UCO/L2/2019/Graphes/}}



\entet{\leftmark }{\rightmark }{\href{https://edenmaths.gitlab.io/bcpst1/}{Licence Creative Commons}}%g,d,b


\title{Les aventures mathématiques de Kermaths en BCPST1}

\author{ Guillaume \textsc{Connan} }

\date{ 2024-2025 }



\newcommand\soustitre{
%  Licence Creative Commons
%\CcGroupBySa{1.25}{1.25ex}

Mis à jour le \today{} à \now

\medskip


{\small \itshape{« Sono pessimista con l'intelligenza, ma ottimista per la volonta\fg{} - Antonio \textsc{Gramsci}}}

}


\coverillustration{\includegraphics[width=8.5cm]{Kermit_Poser}}


\newcommand{\Python}{\textsf{Python}\xspace}


%\renewcommand{\vect}{\ve}




%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\setlength{\headheight}{23pt}


\renewcommand\verb{\Verb}
\newcommand{\Card}{\operatorname{Card}} %cardinal

\newcommand{\func}{\mathbf}


\newlength{\longarc}
\newcommand{\arc}[1]{\settowidth{\longarc}{$#1$}%
         \addtolength{\longarc}{-0.5em}%
\unitlength \longarc%
\ensuremath{%
         \stackrel{\begin{picture}(1,0.2)
                 \qbezier(0,0)(0.5,0.2)(1,0)
         \end{picture}}
         {#1}
}}


% \usepackage{bold-extra}



% \usepackage[boldsans]{ccfonts}
% \usepackage{eucal}
% \usepackage{eufrak}
% \usepackage{eulervm}

%\DeclareFontSeriesDefault[rm]{bf}{sbc}



\newcommand\cacher{\textcolor{white}}





\usepackage{rotating}

\usepackage% [framemethod=tikz]
{mdframed}

\newtheorem{aide}{Aide}
\usepackage{environ}

\NewEnviron{Aide}
{%
\noindent
\scalebox{1}[-1]{\rotatebox[origin=c]{180}{%
\noindent
\begin{minipage}[t]{\linewidth}
%  \begin{aide}
  {\scriptsize
    \itshape
    \color{gray!50!black}
      \BODY
      }
%\end{aide}%
\end{minipage}%
}%
}}%


\newtheorem{sol}{Sol}
\NewEnviron{Sol}
{%
\par
\noindent
\scalebox{1}[1]{
\noindent
\begin{minipage}[t]{\linewidth}
%  \begin{aide}
  {\scriptsize
    \itshape
    \color{gray!50!black}
      \BODY
      }
%\end{aide}%
\end{minipage}%
}%
}%



\newcommand\dx{{\rm d}x}
\usepackage{hhline}




\renewcommand{\(}{\left(}
\renewcommand{\)}{\right)}




\usepackage{colortbl}

\def\btc{%
  \leavevmode
  \vtop{\offinterlineskip %\bfseries
    \setbox0=\hbox{B}%
    \setbox2=\hbox to\wd0{\hfil\hskip-.03em
    \vrule height .3ex width .15ex\hskip .08em
    \vrule height .3ex width .15ex\hfil}
    \vbox{\copy2\box0}\box2}}





\renewcommand{\Pr}{\mathbb{P}}

\newcommand{\abs}[1]{\left|#1\right|}

\usepackage{tocbibind}




%%% RIEMANN
\tikzset{>=stealth',inner sep=0pt,outer sep=2pt}



\renewcommand\indi[1]{1\!\mathbf{I}_{#1}}






\usepackage[LGR,T1]{fontenc}
\usepackage{textalpha}
\ifxetex
\newcommand{\textgreek}[1]{\begingroup\fontencoding{LGR}\selectfont#1\endgroup}

\else
\renewcommand{\textgreek}[1]{\begingroup\fontencoding{LGR}\selectfont#1\endgroup}

\fi



\renewcommand{\pro}{\textbf{Kermaths: }}
\renewcommand{\ecsx}{\textbf{Disciple: }}


\renewcommand{\MATA}[1]{
\smallskip

{ \textbf{Disciple (à part)} : \textit{#1}} }

\renewcommand{\REV}{\ecsx, vous rêvez ! Je vous entends !}


\renewcommand{\ecsxap}[1]{
\smallskip

{ \textbf{Disciple (à part)}: \textit{#1} {\bfseries (tout haut)  }} }


\renewcommand{\tsxap}[1]{
\smallskip

{ \textbf{Disciple (à part)}: \textit{#1} {\bfseries (tout haut)  }} }

\renewcommand{\mat}{Disciple}




\DeclareTextFontCommand{\emph}{\itshape}











\newcommand{\Trou}[1]{
\phantom{#1#1}} % sinon les mots sont remplacés par un trou, de deux fois la taille. Ne fonctionne pas si on met un environnement mathématique dedans.


\newcommand{\GrosTrou}[1]{
{\textcolor{white}{#1}} % sinon les mots sont remplacés par un gros trou (texte blanc écrit en gros)
}




%\setmainfont{CMU Concrete}
%\defaultfontfeatures{Scale=MatchLowercase}
%\setmathfont{Libertinus Math}


%\usepackage{csquotes}
%\MakeOuterQuote{"}

\frenchbsetup{og = «, fg = »}

%\usepackage{aeguill}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
% F I N    D U    P R É A M B U L E
% 
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%




\begin{document}


\thispagestyle{empty}


\maketitle


 \cleardoublepage


  {\small
   \tableofcontents
   }


\renewcommand\chaptername{Aventure}

 \setcounter{page}{108}
  \setcounter{chapter}{5}
   \modenormal
% \include{./fonctions/fonctions21}
% \modenormal
%  \include{Logic24}
%   \modenormal
%  \include{sets_24}
%   \modenormal
%   \include{reels24}
%   \modenormal
%   \include{trigo_24}
%   \modenormal
   \include{complex_24}
%   \modenormal
%   \include{denomb_23}
%   \modenormal
%   \include{suites1_23}
%   \modenormal
%   \include{der_prim_23}
%   \modenormal
%   \include{integrales1_23}
%   \modenormal
%   \include{equa_diffs_23}
%   \modenormal
%   \include{matrices23}
%   \modenormal
%   \include{systemes_23}
%   \modenormal
%   \include{stats_23}
%  \modenormal
%  \include{geometrie23}
%   \modenormal
%  \include{polynomes_23}
%  \modenormal
%  \include{EV_23}
%  \modenormal
%  \include{suites_conv_23}
%  \modenormal
%  \include{lim_cont_23}
%  \modenormal
%  \include{der_app_23}
%  \modenormal
%  \include{DL_23}
%  \modenormal
%  \include{Int_2_21}
%  \modenormal
%  \include{app_lin_23}
% \modenormal
%  \include{probas_intro_23}
%  \modenormal
%  \include{VAR_23}
%  \modenormal
%  \include{fdxvars23}
%  \modenormal
% \include{graphes21}

%%% biblio et fin 
%\renewcommand{\bibname}{Lectures recommand\'ees pour aller plus loin}
%\nocite{*}
%\bibliography{PolyAnalyse14}


\end{document}
%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% TeX-command-extra-options: "-shell-escape"
%%% End:
